發覺00後依家連搭車打尖都做得出

著住校服，無得唔認00後啦

屌㭍佢